[貓貓ig]呢隻貓好似傻傻奸奸咁

眼仔圓碌碌

開左個ig淨係科撈貓同husky
每日碌ig好幸福

有種嬌娋feel

隻貓有長腿

又白又滑

我都有follow
另外覺得有隻貓，ig:hosico_cat,仲正，無論身形，毛色，大細都覺得係ig睇過咁多隻之中最top個炸

利申 打手

我們都是義工打手

btw有幾隻hosico cat wo介唔介意cap張圖黎睇

厄正評

似係英短溝其他品種貓.....

眼見好多日本人養呢type

後面個隻

肥喵

最鍾意呢d死肥仔

佢ig仲有條片成日係啲貓page度見到

我都有follow

識貨

curlsnow0915都好傻更更

curlysnow0915

呢條食西瓜片好熟口面
之前係咪食過栗米？

suzume